一人一件自己想配備嘅武器

合法嘅，現實有嘅，冇得ff

弓一把

合法武器？
你玩鳩我呀？

只要你鍾意食生果，拎開山刀都合法

完

你要弓
但無箭
拎來把撚呀

第一個回覆係最重要

我已經有，就係我條巨龍仲識噴火架

火燒後欄

On9 post

就咁扑人ok?